集成到HubSpot和Salesforce等工具中，使活動後的跟進更有效。 以下是今天在鍊金術士加速器演示日第二十五屆上展示的19家公司 
 儘管我們依賴電子存儲，我們仍然需要高效和安全的櫥櫃來存儲我們重要的個人文件。 偉大的文件櫃為您的家庭辦公室|PopSci商務團隊| 2020年9月17日|大眾科學 
 這並不是因為它與雪花競爭，而是因為它採用了一種新的在線競價程序，旨在找到最有效的IPO價格。 分析雪花公司大規模IPO為何在股市中脫穎而出的原因，丹·普里馬克，2020年9月17日 
 按照共和黨最有效的重新劃分選區的方式，共和黨很可能有13個安全的席位，民主黨只佔據了匹茲堡的一個席位，費城及其周邊地區的4個席位。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 這可能需要一些工作，而且肯定不是谷歌最有效的做生意方式，但可以說是最好的做生意方式。 這個十年最重要的營銷問題:廣告商擁有什麼樣的數據權利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 建立實踐、政策和計劃的證據，以達到最有效和高效的結果。 美國政府能“點球成金”嗎? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 隨著越來越多的人上網，最基本的任務——比如到市場上銷售產品——將變得更加高效。 硅谷將目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 Khan博士說，現在高效的過程“以前需要一個月，現在只需要一天”。 成分創新科學| |014年12月15日|DAILY BEAST 
 威廉姆斯說:“跑步在更短的時間內消耗更多的卡路里方面要有效得多。” 每週跑步15英里可以降低患阿爾茨海默症的風險 
 長期以來，官僚主義的惰性是醜聞最有效的傳播者。 英國二戰密碼破譯英雄艾倫·圖靈被閹割2014年11月29日 
 但這種制度令人不滿意，導致嫉妒，削弱紀律，不利於高效工作。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 總的來說，道明尼鐵路效率很高，很好地實現了自己的目標。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 薩默斯的門徒們堅持認為，如果擁有一支軍隊是正確的，那麼就必須擁有一支高效的軍隊。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 如果偶然的情況下碎石迅速堆積，山坡就會變陡，激流的作用就會更有效。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 他們的工作是如此忠實和高效，委員會對他們投了一票表示感謝。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼